住公屋唔一定窮呢句說話好撚on9

有錢點會住公屋

入世未深

你去Facebook搵公屋裝修睇下有幾多人豪裝

住公屋貪細咩

俾你揀住半山定公屋

人地大陸有幾間廠唔通又同你講咩
仲擺佐架林寶係停車場
利申 識唔少呢啲人

D舊o既公屋大房五百呎之餘仲要冇窗台, 四四正正, 地方不D幾見洗

慳錢
此post已完
唔好答我 有錢點會慳錢

二手林寶一百個左右咋

住二三千呎點都舒服過五百呎

樹大招風呀小朋友

define咩係窮先, 否則哂gas.....

事實好有錢當然唔會住公屋
但而家好多住公屋既人收入同住私樓/居屋一樣
但唔洗供樓

樓豬

住公屋得一百個買架車咋 一定好窮啦

大把人買得起 談唔上真係有錢

有錢果d有幾層樓收租
班公屋撚咪慢慢捱囉

人地第2個國家有樓,政府都唔知啦

小學雞始終係小學雞
開廠呀傻仔

次次係呢d post 見到公屋撚打飛機都覺得好笑

又拎開廠黎講
有錢一定唔會住公屋

真係好多弱智
笑撚死

住得公屋一定唔會好有錢
但有錢過我呢d窮撚
人地有架車我已經覺得好有錢啦

d鄰居唔開胃

住完公屋咪有錢，每個月至少慳皮幾野租

On9樓主
識個人住柴灣公屋
個老母係大陸起左3棟樓
每棟18層

真心讚同，如果住公屋既唔窮，咁就一定係傻
有錢緊係綠表玩居屋，拎住間公屋變居屋之後賺返個開LA

個撚個都出黎話起樓開廠

手持公屋住私樓大有人在

住公屋交幾錢租？
出面租樓住交幾錢租？

傻啦 大把呢d人
識人出面有2間車房2層樓照跟老豆老母住公屋
又有人大陸有地租左比人開廠，每個月淨收幾皮照住公屋
根本好多公屋富戶

得果幾皮收租 倫敦金仲搵得多

on9, 居屋唔使供呀? 維修呢? 管理費呢? 有乜好得過住公屋交些少租, 乜維修都有人搞掂呀?

屌你老味大撚把啦，喺香港開茶餐廳，自己就住喺美孚，
間屋就叫d大陸親戚住下，不知幾過癮

樓主好on9，小學雞聊交嗌咁

唔一定窮就唔一定有錢 中中挺挺都得
咁你到底係屌 "住公屋唔一定窮" 定係"住公屋一定有錢" ?

收租=淨俾首期 人地幫手供樓

公屋係有富戶，但我敢講絕大部分都係窮人

洗撚同樓主咁認真咩各位

大陸d村好多人夾埋塊地租比人開廠，d錢放大陸。香港又check唔撚到
係香港打份散工又有公屋住 幾爽

你唔同意住公屋唔一定窮
即係邏輯上你認為住公屋一定窮
有人攞左例子出黎話某d住公屋都有樓有廠
已經反駁左你嘅論點
又或者你對窮嘅定義係點? 只有住半山先唔窮?

公屋先有$

屌，上面話住公屋唔窮個D，個個都係識人住公屋點點點有錢
又唔見有人上黎話自己住公屋幾有錢? 人地9up就信?

利申: 公屋撚，乜柒都無

個個住公屋既大陸都有幾層樓是常識吧

十卜ching

識人香港有樓、大陸有樓有地都住公屋 好似係

中國

咁咪自爆

有個中學同學住公屋
一入大學成撚日去旅行
仲要唔止短線

有錢住得果幾千尺不如唔好住？
有得揀一定住幾萬尺唔住幾千尺

Arm

上黎講唔驚你報串收佢皮咩

唔知你講緊既公屋富戶100個有幾多個係咁

不過住緊我到(普通私樓)10有7個都係咁
個個都係幾個供甩物業收租

認同公屋唔一定窮
不過比例肯定少過私樓好多

成日去大坑食野
附近間間都貴野又唔差

你咁媾女既咩
識條友係住公屋 係外國讀書
渣靚車 weekend就去club媾鬼妹

識人住公屋______
任作

聽人講 老婆幾層樓收租, 個老公留落黎公屋2人單位 ,當然簡公屋無老婆個名

講得出口 證明果d人一定係五六十年代廢老

個斷時期 好多名人有錢人都係屋村出身

佢地剩係識懷緬過去 唔諗下家下嘅咩年代

比我揀 我零願住公屋 每個月多一皮野用

住公屋真係唔一定窮，只不過唔會去到超有錢姐

住公屋未必會有米到幾億幾億上落 因為通常有呢個數都會寧願住好啲享受下

識人本身住清水灣半島讀一大有車位大陸有廠 而家成家抽到公屋 （屋企人離婚，條數靚曬，我唔知真離定點）
結果佢成日帶啲同學返清水灣開P，屋企人住公屋 讀大學仲要唔洗交學費

搞到我鬼咁葡萄 我仲係同緊屋企人住咋

萬能key

懷緬街坊人情味

講近住公屋唔一定窮
下下拎私樓講
鬼唔知住得私樓有錢咩
但無可否認住公屋又有錢大有人在，你當佢自住又好，當風水屋又好。始終大把呢d人霸住間公屋

繼續吹

住公屋唔一定窮=錯
住公屋唔會有錢得去邊=真

睇下用咩人黎比啦，用半山同公屋比點比呀 但如果用兩個都係搵25k既人比，住公屋既明顯錢銀上會鬆動好多

的確
有得收租收入有番咁上下都一定走
唔係size問題, 係鄰居惡劣問題, 大撚把癡線佬, 樓層又臭
點撚樣住

最撚憎樓上話識人住公屋好有錢
你知佢有錢住公屋又唔撚舉報佢
咁你係連登講出黎做乜鳩
淨係識做鍵盤戰士
人地幾層樓收租住公屋都要多謝你咁合作唔舉報

哩個真係好癲 計埋可能有幾億身家都要住公屋

識人有幾架遊艇私人飛機住公屋

講真如果政府醒個公屋單位比你地，你地就算有私樓都唔會唔要啦，呢個就係有米公屋撚繼續住公屋嘅原因

不過我相信住公屋有90%人工都未去到中產

私樓有的士佬 公屋又係有的士佬 所以住邊真係好睇屋企人後生時嘅安排

我有個朋友屋企幾有錢，佢都係住公屋

以前識條友中學換iphone換得勁密
iPhone 3開始年年換 又換下色

成日去旅行
成日出街買野食野

大大聲同我講大陸幾間屋 政府又check唔到

好西利
想幫你朋友含撚

紅字可能我識 佢姓咩？
係咪柴灣較新既公屋？

好撚想舉報佢地

我講既都肯定唔係買左公屋

識有個仲有錢到去美國讀書

邊個唔想舊錢鬆動啲
我身邊啲friend就算發左搬出去 都會想盡辦法留間屋
當酒店又好迷你倉又好 間中返去不知幾爽

我聽到又真係幾酸 所以你地咁提子我都明白嘅

下次會有講識人100萬買到私樓

啱

點舉報呀 佢地玩法律gap
房署都查唔到啦

唔係話樓主錯，有錢住二三千尺梗係好過住公屋
不過範圍太大，而且部分公屋富戶真係豪裝又揸跑車
其實咪等於班私樓中產供樓錢

識個朋友住公屋 佢老豆係全球第3首富 勁靚仔 校草 勁x10000000000000000 串;好打

唔有錢都唔一定窮啦下話屌你老味

舉報都講得出 笑撚死人咩 你估而家人地做政府工做專業人士

人地搞下生意 揸車 裝修 有撚入息證明呀

真係有錢啲就搬出去住私樓啦 貪好聽咩

唔明拎住公屋個名打飛機做乜

痴線，連登依家有咁多小朋友

班細蚊仔真係傻傻地

一定唔會有錢到幾千萬/億億聲架喇 有一定唔會住公屋
不過幾百萬富戶應該有既

講真 有D人以前窮開 俾幾百萬佢 佢真係寧願拎D錢去第2度玩
都唔會拎呢幾百萬去買層樓仲要供餐死
反正住公屋月租都係千零蚊 又唔係住唔慣
所以就會形成好多 "住公屋唔一定窮" 既錯覺

搵50k 住公屋 VS 搵50k住私樓 咁住公屋睇落一定鬆動好多啦

你試下住住下私樓都可以住公屋
你咪知點解囉

講真 住公屋唔一定窮

老老實實 我而家有樓住 做咩無啦啦要apply公屋
貪公屋好聽咩

唔係拎住個名打飛機
係得幾百萬 唔想晒D無謂錢既供樓
又唔撚係無得住
幾百萬可以做既野好多 拎去買樓真係ON9

公屋可以豪裝得去邊 豆潤咁細 比盡三十萬

咁如果你住緊既私樓可以放租
你又可以住公屋
你會唔會仆去住？

樓豬好撚小學雞

完

而家d細蚊仔真係

原來真係有人覺得有樓有高潮

我識個朋友, 英國有間古堡, 香港都住公屋

我唔會

咁點解我唔一邊放租 一邊繼續住私樓？

屌你老母 最撚on9係你有錢仲住呃公屋黎住仲要拎黎打飛機好似好撚威咁果下先嬲 仆你個街 有冇諗過夾起中間公屋又住唔到 私樓又買唔到既人呀 垃撚圾富戶霸撚住間公屋係人都有錢啦屌你老母

利申 夾撚住既窮撚

私樓無成堆大陸人？

咪諗理啲小學雞啦巴打

咁如果得一間私樓呢？

我覺得住公屋就一定窮 起黎原意就係比窮人住 你自認唔係窮就咪撚住 又要住又要話自己唔窮 on99

楊貫一都唔識，點討論呀

Btw 樓上有幾多人係一邊住公屋一邊有閒錢玩 定係全部都只係見到人地係咁就幫人出晒精

佢講先

大陸有樓 大陸有樓

大陸有樓都要睇下邊到姐，
睇死佢咪又係二三四線地方死城

討論下都唔比

呢個世界真係好多識人住公屋又有地開廠又剩

最可悲係私樓買唔起 公屋抽唔到嗰班人
如果公屋真係嚴格執行 總之有能力出面租樓都要搬
起碼6成人要搬走

我都覺得呢個情況好可悲 但你吹得佢漲咩又
中學個通識老師交雙倍租 繼續住公屋 即係合法地有米住公屋

不過睇你地點睇 月入五皮嘅中學老師可能你地又覺得唔夠有錢嘅姐

同埋好似以前既公墓員可上樓唔洗再審查

乜撚野都識人

識人打得贏薯君如

咩叫有閒錢? 搵3xK
兩三個月去一次歐洲旅行算唔算有閒錢?

利申:我朋友不是我 帶頭盔先

我相信無乜人會話覺己住緊又好撚有錢啦
仲唔比你班連登仔起底咩

一早已經覺得好多人用呢句9up

租水電煤加埋都係3千幾

十卜蓋清

咁而家要討論就係講「識人」㗎啦
係呀係一堆friend Ugrad搵唔到工屋企住公屋毒撚無女 但攞出黎做例子有用咩
要討論緊係討論成功既公屋例子

講得好!

我識人兩三個日去一次歐洲旅行

如果拎真人真事 實比連登仔起底

齋吹有乜意思 講下真實例子啦
有幾百萬唔岀奇 吹到咁大唔證明做乜尻

你識嗰個人做領隊？

我識人兩三秒去一次歐洲旅行

呢個咪就係你窮既原因

係 人地叫佢雲爺爺

網上兇狠 現實碌撚
你慌佢地現實真係識咩
求其打句識人真係屈撚左機

講完實例 你地又唔信
係咁博話識人呢個point
洗唔洗下下要reference 牙

幾百萬都叫富戶

去歐洲旅行代表乜

英國都算係歐洲

脫歐了

以前做銀行, D阿叔阿嬸住公屋通常有百幾二百諸蓄, 住D個名好勁個D偽豪宅九成都係一身債.

當然去得分行的確係呢D人先會去.

全港現約有2.6萬戶公屋富戶

房委會數字顯示，截至今2016年6月底，全港約有2.6萬戶公屋富戶，當中2.28萬戶繳交倍半租金，3,100戶繳交雙倍租金，60戶繳交市值租金。而由2011至2016年度期間，房委會平均每年從富戶收回約230個單位。

好撚有錢

哩個留言講得最岩，有幾千萬仲有咩可能會住公屋，真係貪佢夠舊夠多痴線佬咩，不過都可能真係有人會因為感情或者同鄰居關係繼續住公屋，但我估一千個可能得一個

Aco 頂薪左加個公務員公屋咪咁囉

應該係非洲 咁多黑人

談唔上有錢 但都唔會係窮

知唔知咩叫公屋富戶 寶馬泊公屋

都唔夠買私樓

咁多真心
你依家流覽既係輸波台

社會就係乜人都有 就係咁唔公平 唔需要去葡萄或者模仿

大把人點點點 自己好有能力咪搬離公屋比有需要嘅人囉 我都好憎啲人有能力仲死霸爛霸間公屋 搞到社會唔平衡 社會福利無法均衡分配 同埋有班人酸

寶馬就有錢架啦咩

但肯定有幾百萬都唔會叫窮囉

定係連登仔標準依家幾百萬都叫窮?

咁之前個柒頭局長話自己中產又被人屌?

而家啲私樓同尺價管理費可以貴過公屋租金，用黎養老死鳩得

唔洗娶老婆咩

寶馬咁貴 點買呀

無返3千萬現金唔好話有錢，理得你竹住緊公屋定私樓，租嘅更加唔好講

呢幾年樓價升幾倍 好多廢中層垃圾樓都閒閒地升值兩三百萬
大把方法套現個升幅出黎用

你咪打工囉

如果買咗公屋又點睇？

9成都講得岀 你繼續吹

寶馬唔係好貴姐 貨Van都已經貴過寶馬

旺角發生交通意外，一輛林寶堅尼「細牛」超跑疑收掣不及撞及一輛本田Freed，繼而失控撞向石壆，車頭嚴重損毀。事故中4人受傷，警方正調查事故原因。
事發在晚上9時許，一輛黑色林寶堅尼Gallardo Coupe超級跑車（俗稱細牛）沿旺角道向大角嘴方向行駛，駛至通菜街時疑收掣不及，與一輛本田Freed相撞。「細牛」其後失控撞向路中石壆，車頭嚴重凹陷損毀，車內安全氣袋彈出。
「細牛」男司機、Freed司機及車上兩名乘客均受傷，救護員接報趕至現場，將他們送院治理。警方正調查意外原因。
根據運輸署資料顯示，涉事的Gallardo Coupe超級跑車於2009年出廠，當時車價逾360萬元，登記車主為姓李的男子，登記地址為天水圍天逸邨。

住公屋真係好窮架 真實例子呀

Yes 咩兩三個月去一次歐洲果d可以返入老母個西到先

老豆係加拿大，美國，國都有物業未又係住公屋

買左=居屋

成日見人話揸benz揸bmw就當自己好有錢

識人住公居入面裝修到私樓咁，出面對鐵閘一樣係公居個啲，入面對木門整密碼指紋鎖

講真 呢啲人真係好仆街 但係吹佢唔漲

天水圍公屋「金融仔」年賺5千萬！366萬林寶炒車

公屋真係無富戶架屌你 5千萬算得D咩

呢個例子談唔上有米bor師兄 幾十萬搞得掂嘅野 而家啲師兄係討論緊有私樓但繼續住公屋嘅人

啱呀
身家冇一兩億都叫窮
住美孚新邨都係窮
同埋一係窮一係有錢
得兩邊，冇得中間
咁睇樓主句嘢係成立

香港有6成幾物業冇按揭係身

次次都有人話識人住公屋但點點點

談

bmw 3系真係溝女聖物 正過nmd

秒

著nmd踩油

LM等睇連登仔話5千萬都住公屋 貪個名好聽咩

09年360萬
而家17年喎
你叫佢而家出架一樣價錢既睇下

天水圍公屋「金融仔」年賺5千萬！

啲大陸人最鍾意繼續霸住啲資源㗎啦

原來09年 可能宜家住緊私樓了 秒

關年份咩撚野事
傻仔 死雞撐飯蓋

識人住公屋好窮，亦識人住公屋大陸有幾層樓收到

呢個垃圾post可以完未

收租

深水埗公屋「南a佬」年賺5千億！

樓主一係小學都未讀完，一係就完全唔知社會係點

撐你老母閪咩 出去同人傾星座啦

都唔知邊到有証明話佢年賺5千萬
標題黨

公屋"富户"咪戇鳩啦
如果你真係有幾千萬資產/現金
點解唔搬去貝沙灘
貪間公屋風水好？ 定係多蝗/蝻 ？

好心啦 乜乜識人
其實開廠唔一定有錢
你知唔知大陸中小企執左幾多
開廠分分鐘頂緊 小學雞聽到開廠就出水

幾層樓收租又係
你鄉下嗰幾層濕鳩樓賣撚左咪得一千幾百萬
(仲隨時係幾個親戚同時擁有業權)
賣左都唔夠買比華利山(管理費都俾唔掂啦 )
淨收租一個月咪得十萬八萬 俾盡都係中產

就算你有錢，你有上流社會既人脈咩？
你可以去馬場同許晉亨吹水嗎？
你可以約四太去置地tea嗎？
你銀包有遊艇會的會員卡嗎？
嗰啲成日去旅行，買靚車的公屋"富户"
唔好再ff自己係有錢人，你最多都係中產

百幾二百萬諸蓄

公屋有得買，此post已完

根本上流社會就唔會住公屋
拎黎打飛機都唔知做乜柒

最鍾意入黎撚下你兩隻小學雞

黎乜撚香港 大陸仔彈開啦

平買貴養, 所有洗費一個月七八千唔奇.

唔知以為樓主好有錢

信得星座就唔好扮大個仔啦 咩年代仲玩扮老屎忽

判定樓主絕非武將, 乃智將一名。

我有冇錢關topic咩事

渣細牛住天水圍真係識嘆

咪鬼推啦 留番樓主係到慢慢死撐

直線推post

韓燒都覺得貴喎

你老豆有錢都唔識享受
人生有乜用？ 生你出黎住公屋把撚

我知個男仔住公屋已經唔會show佢
話之佢咩野富戶，我去識私樓有錢人好過啦

唔一定窮=有錢?

睇野咁表面 垃圾真係垃圾

因為啲鄰居係傻既

韓燒覺得貴同有冇錢兩回事黎

你信星座真係睇表面已經知你on9

我發現屌樓主既都係未見過世面既中學雞多，幾百萬就同當人好有錢 係你班窮撚見識少咋

年紀大既人講野真係大聲d 駁唔到就話人垃圾

個老豆住公屋啖左幾十年, 其他人供私樓供到死死下.

手足覺唔覺天蠍座特別垃圾

長毛夠住公屋啦
你覺得佢窮？
真心 公屋大把有錢人

仲要成日講人地點人地點
一時又阿姨 一時又阿叔
自己就隻字不提

無人當好有錢, 個題目係窮.
有幾百萬流動資產都係窮咁無野講la. 香港一街窮人, 不如搞共產算.

on9仔，佢老豆外國有物業
又點洗供私樓供到死死下

唔好篤爆人啦

星座我以為得女會信，點知有條on9信星座仲叫人唔好睇佢表面

但D佢拎D錢出去投資就老年安樂, 你等間私樓老左賣左訓街咩.

次次見到啲私樓仔開啲on9 post打飛機
真係笑而不語

可能去左性交轉運

巴打唔好自卑
人地公屋仔賺5千萬唔關你事架
唔好叨光
其實呢啲心知肚明係陰質錢
點解你要咁驕傲

呢類極端例子香港可能得0.01%

其實樓主講緊窮唔窮，而不是有唔有錢，樓上班人

如果買左私樓都仲有幾百萬物業咪唔窮囉
唔買私樓先至享受到人生已經叫窮啦

點先算窮？？

有個同學住將軍澳既公屋
屋企有車 有一個鋪位 兩層私樓收租 重有筆現金
咁窮唔窮

有錢=半山
冇錢=公屋？
頭腦簡單

仲要扮老屎忽屌人小學雞 如果佢過20仲信依d真係縮返入老母個閪到算了

似AA多, 我識FD住私樓都知私樓咁Q細有鬼會覺好住.
可以既都想整番間公屋, 個D住大屋既有幾多呀.

樓主係咪好窮住公屋？

每月20-30萬 住300呎 好識嘆
你阿姨最醒

有錢=橋底
無錢=半山

買公屋因為唔夠錢買私樓

成世人都享受緊, 係咁D人唔介意窮la.
更加多人想住公屋做窮人.

上面有個話個親戚 "黎香港" 點點點

識人有私人飛機遊艇都住公屋

想知信星座果位成年人係咪縮左入老母個西到 定係你放完飯去左開工

曲線自爆自己係大陸人
笑撚死

呢個真

Yes
阿叔真識嘆

原來Full pay 私樓既能力都無

次次見到啲公屋仔覺得自己係有錢人
真係笑而不語

原來得閒去下旅行，有少少錢玩下就叫有錢
個班最多叫比中產好少少
真係有錢就得閒玩下跑車出下海
生活圈子、消費都差天共地
唔會志在訓間爛屋、收個幾皮野租

利申：老豆3間過1500尺私樓
但我自食其力無用過佢一毫

公屋富戶送個仔去外國讀大學，同學問你住邊架？
你個仔答我住天水圍天x村架
我諗佢d同學一定當佢唔係窮人啦
全世界得自己知自己唔窮係咪精神勝利法

唔窮
但個腦有事

提提你
全港最大公屋單位唔過一千呎

依d咪高汁留言 上面班人過黎識依位巴打啦

呢D先無得輸, 出到又可以話自己唔係靠父幹.

精神勝利法

好似係18歲申請公屋
之後讀神科 搵勁多

你講啊 我老豆不知供得幾辛苦
除非你講198x年 但199x年買樓已經唔易

信星座個大哥哥返左感情台 ？

公屋再細都無D私樓咁Q細.
以前四人單位四五百呢, 但好多私樓得2,3百呎住四條友, 真心慘.

我身邊有個咁既人

算啦人各有志
人地中意同蝻一齊住 熱鬧啲

但如果佢個仔同佢同學講標題果句
「我住公屋唔一定窮囉！ 」
我諗佢成班同學都會當佢on9

拎黎打飛機好威咩？咁撚有錢仲呃公屋住 on9

因為佢D同學唔會咁ON鳩同佢講, 你住公屋就一定窮囉

如果你做過人口普查
訪問公屋
你會明白呢個社會更多

實有公屋富戶 但唔會係住公屋嘅連登毒撚囉

arm

CHING好高汁

我無話住私樓一定有錢
2,300呎私樓收返埋先

連登都有既 不過入黎果d應該唔係囉

梗係唔會講
咁樣傷人自尊好咩

咁住私樓同公屋都有窮撚, 討論黎做乜鳩.
成班窮撚係度討論咩係有錢人, on鳩鳩

慳管理費

個心入面咁諗就夠啦
好簡單姐，如果你送個仔去接觸上流社會既人打好關係
人地知你住公屋會唔會覺得無問題先

大定搞清楚：
好L有錢
有錢
唔窮
窮

係講緊唔同級數，同埋個級數唔係一個絕對值而係一個相對值。

係窮人眼中，去到歐洲旅行幾次就叫有錢，人地戶口有百幾二百萬就叫有錢或者唔窮。

有錢既中產人根本去歐洲直頭唔洗錢人地托大腳請都要請你去，自己錢都唔駛出，一個月去幾轉business trip得閑就留幾日玩下，百幾二百對佢黎講濕碎錢黎，佢覺得其他住私樓既人戶口得百零二百萬個d人叫窮人。

富豪更加不解釋。

咁所以你話人有錢無錢窮定係唔窮之前其實係用緊自己做reference point做緊相對性嘅比較。

我就覺得住公屋揸二手車既人唔方有錢得去邊囉，甚至係好窮，可能你住公屋戶口有幾千萬，但根本住公屋呢個就係窮/無錢嘅象徵，俾人誤既會怪得邊個

當然同樣住公屋嘅人，一個戶口冇錢既人見到鄰居有百幾二百萬現金就會話人哋係有錢人，根本大家個視嘢都唔同，有咩好拗？

而家討論
住公屋唔一定窮
而唔係
住私樓一定有錢
搞返掂logic先ok?

樓豬on99

違規住公屋都同人自爆既人究竟係想比人拉定係自卑心作祟

結論咪變左住公屋私樓都係成班窮撚, 無幾億身家咪撚出黎獻世.

呢句真

其實我一直覺得住咁大無咩意思
反而我會覺得 好恐怖

GOOD REPLY

你個結論係咪自己作出黎

視野唔同

反正都係窮撚, 咁辛苦供2,3百呎樓做乜鳩, 有錢留番生活好做個安樂窮撚, 好過揹幾百債做個辛苦窮撚.

對
鄰居有蝗有蝻好熱鬧

唔緊要啦 可能佢地根本唔識果條友

但唔撚好自我安慰唔係窮人囉

屌 講左十幾頁你都無吸收過
做人唔好咁迂腐啦

有一百個資產、我估唔算有錢、亦都唔叫窮掛。

係呀, 講到要住幾千呎私樓, 渣跑車, 坐頭等先唔係窮撚. 咁無野講.
反正香港9成都窮撚. 唔好話公屋撚, 見到D坐得一千幾百呎既私樓撚覺得自己有錢我都會覺得好撚好笑.

你講咁多咪又係窮撚一個係度鳩up.

on9
我未聽過住私樓比人話窮
所以住私樓根本唔洗同人解釋「住私樓唔一定窮」

佢地唔有錢、又唔會話窮。中產既生活就一定有。

我老豆有幾十億係瑞士銀行
住緊公屋

秒乜撚, 啱啱先有人話住幾百呎私樓撚咪又係窮

唔窮
但唔好叫自己有錢人
ps 其實1M cash 周街捉個人都有...

啱啱講完有幾百萬又係窮撚, 但得間幾百萬私樓又唔係窮撚.

成班痴撚線AA係度廢up.

我識人佢老豆有幾十億係瑞士銀行
住緊公屋

咁如果住幾百尺私樓都會比人話窮，住公屋唔一定窮依句野可以點樣唔on9

睇番topic 係講窮唔係有錢呀. 咁住公屋大把人有幾百萬, 咁係咪好多公屋撚唔窮呀

講咁多又係公屋仔為公屋辯護

識幾個係大陸有樓有廠既大陸人住緊公屋拎緊綜援

成個post既人都識人老豆有幾十億住公屋

從來只有非公屋撚吹奏公屋
我有錢我都想走啦
裡面裝得幾靚都冇用
一落街多廢老勁多痴線佬弱智仔
夜晚會有癲佬鳩叫mk妹嗌交
一個唔該又會有倫常慘案垃圾佬總之乜鳩都有
係叫做唔洗交租交到隻狗咁囉
但有得簡我寧願捱下
俾你班私樓仔住一定頂唔順

回Post前睇下人名先啦

所以我咪話私樓撚又係窮, 公屋撚又係窮. 一班窮到閪咁既私樓撚都好意思笑公屋撚, 起碼公屋撚窮得安樂, 唔駛驚供唔起要訓街.

係呀, 成班窮撚講D有錢人幾有錢真係好ON鳩.

唔窮=有錢？

我識人住公屋有幾億喺外國銀行，上下左右既鄰居都有幾千萬身家喎
乜撚野多廢老多mk呀

大把公屋撚有幾百萬咁又唔窮呀

我心中富有就夠啦

幾百粒 Full pay 私樓都有啲窄喔

識人上市公司主席住公屋
話貪風水好又夠熱鬧

有公屋企住仲呻窮真係難聽過粗口

成班好似d c9咁道聽途說
事實係有一班人可能大陸有樓
但我諗都係百幾十萬姐
果d咩揸林寶果d就算真係有公屋都係拎黎擺唔肯交返出黎姐
佢自己都唔會真係住返係公屋入面啦

Sor 我真係大笑左😂😂😂😂😂

係喇我識李嘉誠tim

我點止係窮撚，我仲係AA丫嘛

駁唔到

即係咁，其實大家係拗緊點先叫有錢啫
有啲人覺得揸林寶堅尼唔係有錢、
有啲人又覺得有錢一定要住半山/赤柱/大坑。
大家連個定義都唔同，
講乜都晒氣

咪係, 香港仲有成半數私樓撚要供樓根本窮過閪.
尤其住幾百呢呢個D, 見到都會登佢地可憐, 咁辛苦做野供樓但都只係窮撚一個, 面又無, 住得又衰, 又無得享受咁就成世人.
公屋撚都好窮, 不過無憂無慮食得玩得咁安心做窮撚.

屌 1m 都叫有錢

自己屋企有層供私樓
有架車仔
深圳幾間分層+ 1棟 收租
兩三球流動資金 + 家庭月收入接近100k

出到去都係叫自己窮撚咋

住公屋 但買左既 出面仲有樓收租有小巴牌點睇

唔駛驚, 香港九成半人同你一齊捱窮.

係體育台開post想認真討論會唔會太過on9

我都唔知你Up乜鳩...
成日都要講供樓好窮好慘
公屋窮撚既目光係咪就係咁...
住公屋 笑人供樓
幾十年後 你仲係住公屋 人地已經一開二了
我都唔知邊個無憂無慮了

見識到窮人思維了

住公屋一定窮=錯
住公屋唔會有錢得去邊=真

住公屋既眼光係短淺d

點都係窮架, 無幾千萬住幾千呎私撚咪又係窮撚.

講真, 外國D人再窮都有一千幾百呎樓住, 香港人其實真係好撚窮, 只係大部份人都係窮咁解啫.

香港咁多有錢人 樓價GoGoGo
唔洗驚樓爆 經濟差 仲有一大堆購買力

窮人目光就係咁
1M叫有錢
就叫公屋富戶

買公屋戇居左
加錢有更好選擇

幾十年先無憂無慮, 公屋撚一上樓個刻就無憂無慮la.

所以先見D私樓撚登佢地慘, 要幾十年先可以安樂.

你睇呢度咁多人識人住公屋又乜又物就知公屋>私樓

利申:識人個fd住公屋,就快做國家政協

屌你真心定假膠呀其實...

唔叫有錢但一定唔叫窮掛

之前返過政府工，
個呀head優先有得攞公屋，
佢一個月都揾四五萬以上。
唔一定係犯法先有
佢好有錢又未算，
但係對比起揾萬幾嘅打工仔，
佢點都係社會中層啦。

仲有d係退休公僕添
咁人地係合資格住

住緊公屋當然係窮,

有錢駛鬼住公屋咩,

I.T個老細以前住公屋,

發左達咪又係搬左去私樓

成班小朋友... 識個有錢公屋仔成日去旅行點點...

香港地(計埋公屋撚) , 屋企有幾百萬身家就好普遍, 就算有千零萬都唔叫有錢人

根本唔係人地有錢, 係你太窮

住公屋又唔駛驚供唔起, 退休仲儲左幾百萬洗.
係窮但安樂.
要供幾十年樓, 有咩事就訓街, 到退休好彩先一開二.
收個一萬幾千蚊租, 窮到咁又要擔心一世真係好撚慘.

唔叫窮但唔好叫自己富户囉

心水清

講事實d 公屋所謂'富户'就以為你抽佢水

出黎做野你就知香港好多有錢人

講緊既係手握10幾層物業 有幾億身家個d

自己公司其中一個高層有幾億都係揸Toyota

唔好以為揸得bmw 一定係有錢先啦

所以話人咩幾個月去次旅行就當人有錢果d可以出返去先

係呀, 住個D幾百呎私樓又當自己有錢都係一樣咁ON鳩渣.

唔好睇少搵萬幾既
隨時係父幹風流工
辛苦搵50K上公屋時
人地老豆可能已經幫佢Full pay左私樓
唔好睇人工做人

供樓真係無錢好使咩 香港d銀行都驚你冇飯食整個壓力測試
而家買到400萬私樓家庭月入都成4萬 每月供樓13000左右

我都係咁話

個時租置計劃十零廿萬同政府買，你就真係戇居喇

真真正正見識到窮人既安樂思維了
做人做到咁不如做隻狗 狗都有用過你

我見過麥拿倫擺公屋

唔奇

要做數有幾難, 都唔駛稅單, 大把人戶口轉帳當出糧咪又係過到骨.

唔好講個真相俾人聽
人地可能連壓測都唔知係乜...
淨係聽人講供樓好辛苦

唔奇 前幾頁有巴打識人住公屋 英國有城堡

住公屋個啲咪講呢句説話打下J囉

實情係，住得公屋先係有錢人

你都係窮撚咪又係窮撚思維, 同埋細屋私樓仔笑公屋一樣.
都係咁窮顧好自己先la.

誠哥幾時搬去公屋證明自己有錢

上一輩做個啲粗重職業多數都出現金糧，跟住個仔搵萬零兩萬寫供養父母又唔洗交稅，個老豆叻啲隨時一家扣埋租金都有7-8萬每個月落到袋

我住公屋 我很窮

老公名入手公屋
老婆, 大女, 二哥, 三妹 各一層樓收租
公司名買車

你洗得幾多個?
政府又慢又廢
全部靠人自己報
你去查佢, 又屌你咩私隱乜柒乜柒

搵幾萬渣, 咪又係窮撚.

買到幾千呎樓先好講.

有心 我屋企已經買左3層樓

放心, 窮唔緊要, 香港一地窮人.

佢好似想搵同類咁

要靠屋企樓黎充撐就知你係窮撚.
窮又唔敢做咩咁自卑.

你買過樓未？
你咪試下揸住份so called糧單去hkmc 借錢囉
睇下可唔可以借足9成

我識人 拎住白卡都借到

屌你老未 住公屋先有錢呀

個post最on9唔係有人覺得住公屋個個都係窮撚，係有人講到住公屋有幾好同公屋幾多有錢人，最後原來個個住緊私樓

講到住公屋唔洗供樓好正可以儲幾百個，有幾百萬係香港真係好多？真係算唔窮？而家係1997定2017？

我無窮到要借九成唔知, 但供七成銀行班PK都係叫人轉帳都可以當出糧, 有幾個月轉脹記錄就得.

Yes 我好窮又自卑
好仔不論爺田地
我決定聽日去排公屋
上到樓就無憂了

住公屋都好過住細間又舊既私樓

安心做個窮撚la, 我都估到你夠資格抽架la.

唔好踢爆人
公屋仔唔識呢啲野...

反正窮命一條, 到你中左六合彩可以full pay買樓就可以脫貧.

多謝你啟發我
聽日整斷自己隻腳拎傷殘津貼先
Fat fat la

要借九成窮到咁真係笑大人個口咩, 都好意思拎上黎講.

中六合彩

手足係咪仲未分到user名

ASK_UR_MoM 巴
你真係為我提供左好多歡樂 笑到

住公屋一撚日到黑對住啲廢老已經想死

駛Q公司幫你轉, 用第二個戶口出都得, 反正銀行只求做生意都不擇手段. 個阿媽無做野, 去財仔借完入數落戶口當出糧又過到骨.

知唔知人地點解特快上公屋

勁到

大家咁話, 我有乜所謂, 你無生意就閉藝D.

住公屋放租私樓

問下你老母做乜生左個廢柴弱智仔

好過你老母成日驚你無生意家用都俾唔到

事實係有人其它地方有大量資產都住公屋，有咩好拗有冇錢係相對既

快啲買六合彩啦你今日開
中左就可以脫貧

無買好耐la, 有地方住, 有幾百萬, 得閒去下旅行, 收下股息安心做個窮撚好過la.

無生意咪融資囉

人生贏家就係你👍🏻

又拗過
得幾百幾唔算大量資產
學連登仔話齋冇成億唔算有錢，千幾萬只不過係基本

借9成=窮

笑死 低息環境大把人有錢full pay 都借爆佢啦

你唔笑埋公司做融資 炒股借孖屋

不過我諗你都過唔到壓測架啦 咪繼續住公屋囉

1M 真係唔知算乜...
HSBC premier 仲多人過普通 counter

又講d咁深既野撚狗

蝻亞人都有好人

人地而家要google左先覆了

歧視EM呀你地

乜邏輯啊傻鳩，一百個就可能唔係真係有錢
但起碼唔係窮囉
如果你話一百個買林寶都窮 咁你呢個post完全冇討論價值

一百個係香港真係窮個批囉

咁樓豬又啱呀
一百個又算係咩啲錢
唔買架車仔玩下又做得啲乜

On9仔無誤

唔明有咩好討論，個樓豬on99連有錢既定義都未講到出黎，有咩好討論

一句就暴露咗自己年紀/智商

我覺得我上面已經解釋得好清楚，竟然仲拗咁耐

有班柒頭廢事爬文嘛

如果你話到身家一定要到億先有錢咁就冇得講
但好多公屋人身家有幾百萬
因為佢一路住已經好平
相對出面租500呎要幾錢知唔知
就算收入多左都可以唔還公屋出去

我當同樣收入
其實供樓舊錢都係去左層樓到
分別可能係揸5M cash 同 供完既5M樓
但係樓會升 cash唔會...

窮人定義一開頭無講清楚，公有公說婆有婆說
同一個月入，甲住公屋，乙住租屋，邊個窮啲？
窮唔窮係要睇收支比例，講生活模式做乜鳩

成日聽人拎公屋富戶黎打飛機
私樓富戶會少得過你

就好似豬西用心地好打飛機咁
靚女就無心地嘅

我再咁講，基層市民既人生目標比較低，終身夢想只係想有車有樓有機會去下歐洲戶口有個百幾二百粒就滿足，咁佢見到班企係佢夢想位置既人咪覺得人地有錢囉。

有錢人 日日困係你間私樓到啦
我住公屋咋麻 粗住姐 幾千蚊個月
本時係其他國家住五星酒店 環境又好 又有新鮮感

點解話私樓有錢過公屋因為層私樓價值高會升值，買得貴樓既人自然有份好工或者有自己既搵錢技能，最重要係有比公屋高尚既社會圈子同人際關係所以有更多上升既機會，因為佢有更優秀既資源配套，呢d純粹係一個事實，公屋撚窮不只是窮在金錢而是窮在各方面

有無人講過層公屋係落佢個名？

住公屋咪認 次次呢類POST都見到班公屋撚死撐話住公屋都可以好有錢 好多閒錢好有生活態度 係呀1000個有一個但個個唔係你囉

做好笑就係有一班人拎住公屋黎打飛機 仲笑私樓個班要供樓

直中紅心了

李+X都係住公屋咋

真

大家開心嘅嘢根本唔同，拉埋一齊黎講真係多餘

住私樓嘅人根本唔需要自貶黎同公屋比，做人大量啲，畀人地自high下囉

唔明點解要幫人打飛機 住公屋咪住公屋 真係冇咩問題
但咪撚吹奏有錢人都會揀住公屋啦

識人住公屋 有2億身家

識人踢英超周薪250k 英鎊都話諗住黎香港住公屋😂👍😂👍

真公屋富户溝女可以話自己住公屋
如果條女都仲肯嫁你
先再去市區買返層樓結婚 幾正 真愛

物以類聚 人以群分
大部份情況都係識到d無品味既mk妹，但都係真愛

個個以買樓做目標咩

好睇你個人心態姐，如果比我有得住 我都想住公屋
起碼負擔細左 又唔洗比供樓綁手綁腳 錢銀上都鬆動d

不過樓主係咪唔知有d工係灰色地帶 唔洗申報入息？

公屋真係唔一定窮 當然唔係大多數啦

大把住公屋一年去幾次旅行

me too

可笑既係 供私樓果班去旅行次數重少

唔明有乜好嘈

我一年坐係到唔郁，收息，130萬

我去租樓 2000呎

一個月$40000

一年先48萬

仲有82萬比我洗

當香港經濟差到冇息派，$1都冇

emergency fund 我有200萬hkd 30萬usd

資本主義19世紀到宜家

最大既週期性衰退，1920-1930年，10年

就算今日開始10年既大衰退，我每個月都仲有$36000 hkd用

你班公屋仔，我當你搵8萬一個月

你試下唔好番工

睇下邊個餓死先

on9

每個月就算唔做嘢
都穩定過10萬月入先可以叫有錢人 我覺得
所以你都仲爭好遠 屬中產 未算有錢

如果照上面有個巴打話
柴灣公屋撚大陸有18x3個單位收租
先真係有錢人

其他我當你專業人士
揾10萬8萬一個月住公屋
只係(公屋)富戶 唔算有錢人

9up王

樓主見撚過窮人未
唔窮=有錢？
三餐有得食，間唔中食下好野，有下閒錢兩三年去到旅行
算有錢定窮

由自卑變自大
以為揸車就好有錢

樓上班人雖然住天水圍靠政府養，但好撚有錢㗎 仲可以住喺一個多姿多彩咩人都有嘅社區 閒時有得去日本遊行 真正享受生活
我地呢啲每月交好多管理費正戇鳩

未住過公屋都咪撚話自己有錢